全部記者見到手持鐵通既白衫，警方話見唔到

推